是日晚餐 細蚊仔請入。。。

唔識形容，同以前食嘅唔同

行年40
前兩日喺屈臣氏見到好想食

咁都算晚餐。。。

本身唔信
睇完你係twins個post講啲野真係有40都唔奇

有時晚餐唔係好想食野諗住食啲輕keng啲嘅

佢真係師奶黎架..
我不嬲都信

正式嚟講我今個月生日就40了

兩登對師奶黎講有咩吸引

入左

你見關雲長就知啦

純粹HEA下D時間姐,同埋有好笑野

利申90後

生活苦悶係上討論區同人吹水嗌交過日晨架啦 我又未婚未生仔babycondom唔啱我

吓入咗架喇無感覺嘅？

突然覺得吉妹好cute

麵包妹都好得意
你無事嘛，睇你之前啲post好似好唔開心咁

想像唔到個40歲師奶係度用晒emoji

鬼叫肥絲啲icon下哂架

吉妹結婚要請飲
better than before(好似係 )

cls

肥絲我愛你

我無諗過要結婚
無事就好了

想落去買老麥食

baby food how much ar $30?

好似40蚊兩罐

嬸嬸好有米，廢青銀包每日得二十

why ah

吉妹 要BB牌先好食

咩post

love fat c too

屎

返pt搵錢啦

我鍾意女人架

下次試下先

其實我都唔知我講咗啲咩咁特別，你話睇咗我個封塵廿年cd post就話

唔中意見到人

真係屎屎地

比六歲食喎

買M記啦
買脆香雞翼啦

我口痕想試下好唔好食咋

唔買了，個肚好似有啲古怪

係味攪肚呀

又食屎

你咁中意食屎你不如叫自己做烏英啦

今次真係不了

收皮啦你，你日日照鏡望到嗰舊就屎！！！

少少，本身都有啲攪

味道唔難食但同我想像中唔同

人馬座

40似虎 點解決

山羊呀

吉姐啲口味都..

搵牛郎

我無話好味

停左經唔係應該冇性慾呢咩

搵牛郎傾偈咋

同查B傾計囉

BTW真心好奇想問下
停左經會唔會仲有性慾???
即係D啊婆可能會捽碟

我鬼知咩

吉妹，做乜又虐待自己

都唔算嘅，啲bb都係咁食啦，只係同我想像中嘅味道唔同

其實咩黎

我低諗d免費

bb食嘅生果蓉，細個成日都食

點解咁睇唔開

吉妹 係咪督信星座 水晶D姨姨

完全唔信星座，見人同我講星座我心諗做乜鳩

我以前都有追twins。。。但我2字頭

咩黎架。。。好食？

收da d

有隻蘋果幾好食架

吉妹同我都係土象